點樣為之本土派？

有無人可以定義下？

統正香港血統

咁點解有人話撐本民前就係本土派？

咁果個人既意思係咪唔支持本民前就唔算本土派？

由一個非統正香港血統既人提出統正香港血統
可信？

伸有統正香港血統，點先叫純正？

00:30 自己睇